林鄭反問：是誰破壞粉嶺暉明邨？

行政長官林鄭月娥表示，設置檢疫中心面對非常大困難，反問是誰破壞粉嶺暉明邨，令原本有很多單位的檢疫中心無法投入服務。

她稱，目前三個檢疫中心，共提供1600多個單位，但需要預留單位予緊密接觸者及特別事故。未來有幾個項目，包括火炭駿洋邨會再多1座，提供不超過1500個單位，一些單位到7月才能投入服務，專家都認同在此情況下以風險為本，一些本來入住檢疫中心，可以用另外的方法替代。

林鄭

on撚99，9唔搭9，你一早封關洗撚搞咁多野咩

是誰破壞?粉嶺居民囉
你問都唔問就話做隔離營 居民好合符人性

破壞者係便衣警察
知法犯法 香港警察

封左關，唔會有外地輸入？
無一個國家唔俾自己人入
唔好為屌而屌， d 檢疫中心真係有用

支持警曱嗰堆藍絲囉

是誰不封關

座野唔撚係比你咁用囉
屌你老母

即係又再次證明係要破壞條邨先達到市民嘅目的

你都 on9，大把偏僻酒店可以用點解要用民居

無人叫佢問都唔問就用黎做隔離營
一棟同民居相差100米+附近咁撚多中小學嘅地方用黎做隔離營，佢個腦坐實咗幾耐？

都未有人入住

如果比班有武漢肺炎既人入嚟播毒，就真係破壞粉嶺暉明邨啦

你知唔知暉明邨同間中學幾近

弱智仔
死返入老母個閪到啦

咁你唔駛出街la,飛沬傳播距離1.5m
運用下科學精神，照你咁講，咁係醫院附近住d 人係唔係要疏散？

再反問 是誰反對封關

咁少地方

開係中環禮賓府啦

是誰不封關令疫症曼延至今？

屯門醫院，威爾斯都同民居好近wo,兩間醫院係唔係要燒左佢？

唔滿意咪走囉 唔好做特首囉

封左大陸都阻塞唔到依家 d 輸人個案wo ,除非唔俾香港人番黎la

醫院有負壓病房，普通屋邨邊有？

軍營咁多位又唔用？
港中醫院呢

粉嶺暉明村個時根本未全球大擴散，個時根本封撚左大陸已經好好多，跟住如果守得住，再到而家全球大擴散，見招拆招已經可以好似台灣同澳門咁少感染個案